[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (291)

Sor

Hi

柏林和 ok?

之後再對家

慢撚到

漢堡ng 小小注

On9有兩個post同一個人黎既月

290個post比人推左上黎

波叔一個月13k?

ching做咩pt咁高人工？
講黎聽下

-3c

之前返bbq場 一個月放六日假

呢個真

Bb

Ccc

仲唔滿足

真心 返緊工得閒賭咩

年度世紀超重水 哈化第二球 8.5角大

豉油職乞bot一鍵lm🤑😚💰

哈化追和

CC

集氣漢堡刷角

咁呢個都算差唔多ft喇喎

G持

拉c無c

美中不足，差500先到70k
我收山了

等收錢 搵得50蚊

你之前夜晚多唔多見到我呀

樓主垃圾 開po又慢 職乞都慢過人

我dllm

屌 拉c d數據咁靚 同我講輸緊粒 咪玩啦

500個數字旺你

但好多時間都好得閑

Yes

求派🙇🏼🙇🏼🙇🏼

咩料

哈化柏林(客隊) 下一球

我買和啊屌

今日果4 場全勝真係唔講得笑

...咁樣斷我

20K 買 1.14 個度

好多綠字

買哈化下一隊入球

黑名單試試無入球

咁咪岩lo 哈化入就和

我唔怕講埋 我做壽司 時薪55 呢兩個月 1-4 1100-2300 5 0930-1830
星期六日翻百佳52通更 日頭陪女

唔啦 睇個勢仲有多粒

黑名單

咁低人工 有冇興趣做bar

無入球

德甲賤種漢堡 哈化

咁慢有無興趣轉行

沒了

仲有精力陪人 勁

毒撚源

佢有既運唔可以同正常人比

咁仲算鬼pt呀

無睇了，準備訓

球證明連食德甲兩個角 好垃圾

夜晚開工 輕鬆做

想pt做bar

星期日 53
摩納哥(主) 對 南特(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.73

最後一注，輸左今個月唔玩啦
cashout去買Switch

哈化咁踢遲早失

最尾獌 1.06

Ching係5係女

我都想買主

中上男神級

已經左成廿個手足聽日派
留返下次啦

煩夠未

咁請咗你我邊有掟企

阻到你?

咩bar？
利申以前中學食女王 怕比人認到

想拉c贏盤呀

偷推 收左千二蚊息

好

到記牙😎

阻到你咪show block user囉🤷🏻‍♀️

如果有手足想決心戒賭
可以去狗會做Telbet

cut撚埋無咁易賭

幫你引堆靚女客比你溝

G持光b

啲息都有兩三千

我堡

其實無 其實好眼訓 但3年了 以前負太多人 想佢係最後

btw 我有個fd 做telbet 但佢有狗會ac

係唔係都乞一餐

又唔好豬豬聲, 訓醒起身贏錢買switch連game啦
利申 同路

千2 我玩左成日都無

Hay wong係我到做bartender 夠靚仔二

黑單

轉場 西班牙了

快block me

哈化冇心踢

我燈到你？ 對不起.

德國去西班牙好快

抵你贏, 我跟左大船 飛燕, ajax同蛆, -8K
諗住避晒d德假, 點知中荷假

有冇咩工可以一星期返2日

🤷🏻‍♀️

加油啦

沖涼

搵屋企人開？

btw 聽講職員acc好似可以買固定賠率既野
波同六合彩

Hay Wong收左皮未

酒店炒散

新紀錄28中1

呢幾日仲見到佢 條女真人幾正

摩納哥(主) 對 南特(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.73

200起機先

個ac 應該係佢自己既 唔知
以前入唔切錢係叫佢幫手買

見到6粒飯巴打 500推到70k
我都忍唔住拎500去推車了

好想睇樓 唔係跳樓

最近冇咩運仔 都係小注推算

咁既運買六仔都可能有得你中

狗會

做學生個陣翻狗會PT翻到馬會爆廠

希望聽日跟到

無入球都照贏

支持 派我

拉C想點撚樣呀 走盤算啦

有得申請的 不過會比staff睇住

姐係29中1...

認真一問 bartender工 邊到搵好

mk

老漢推車

奧沙 個win 仲有 2.35...

真心唔知

幾nice架佢

無入球啦

光速推推推

2.9 2.82 2.35

之前你賭開幾大

光總又贏又要乞了
豉油職乞bot一鍵lm🤑😚💰

想學調酒

利申 ex

留定名 70k果時派我

gay?

巴打應該好靚仔

幾時上翻水

性交完轉運後 感覺可以了

話說呢度已經冇晒大蛇？

有冇巴打一齊同路入包包上盤？

大蛇水呢

支持 到時到你派我

屌 梳 鳩up only 唔係KapoaPride

光總咪大蛇

上邊先有張圖500$上70k

推到20k都派了

我既

Ok 我

又唔pm出水

奧沙果場即係點買

拉c反cup點都得

我

Ok

好掛住貧巴
隔黎痴巴又潛左水

角大

Lm

好撚好笑

Pmed

仲5block我?

賭波自己賭 交得多你就會係賠率到搵到啲野

我又要

黑名單年度世紀超心水 拉斯反cup

On9

求你唔好

屌得好

買左奧沙先乖

賣光總tg

不了

唉 咁我可以早d訓

出水比你燈自己

今晚炸鳩你

奧沙呢隊波下半場等比人炒456啦

馬會 喺度食喺度痾
返工就邊做賭 1邊亞冠，1邊谷草，1邊做drink

e家quit左，以前輸9晒啲本，專心返工，喺飯堂食多幾碗飯

X2

我同黑單講牙

屈

黑名單依場應該會變30中2

X3

我相信人總有極限

你係神 燈神

小心jer走人牙

咪住 岩岩有人大注左拉斯反cup... 睇黎無入球穩陣

B

你又知

認同

個水位

奧沙w仲有2.4買唔買好 手持上盤

我覺得 買無入球穩陣

個大1.77變1.7

睇黎有波入

睇365仲好啦半場

放心 唔會

要買拉c即場大波了

買個和或者波膽2:2 3:3去訓吧啦

不 等55分鐘先

點睇馬拉加 下盤

定補和好

不了 黑名單年度世紀絕無緊有核心推介 奧沙w
奧沙7.5角大

買左咩？

唉

36:4危險進攻
9射門VS 3射門

奧沙贏緊2:1
做乜鳩...

不了
入左上盤

西假

同路

財神做咩咁唔開心

等贏啦

漢堡上盤串拉c上盤

7.5角大 可買4:2 5:2反cup

拉斯d前尻下尻下 無入球完場啦

等多陣先補

垃圾汁我7.5角大口水

當保定廢架？

買左好多角大 走開呀你

鬧duck ho

已跟7.5s

你要7.5角大 同我既7.5角大唔同喎ching

角大實中

唔同咩？

信下手足

60分鐘?

成班怕撚咩 奧沙無入球或w 7.5角大

摩納哥上盤有冇同路

怕你

希望你中

有

拉斯彭馬斯(主) 對 奧沙辛拿(客)
入球大細
細[4.5]@1.86

直屌無入球啦

普馬入未

補個和

你一槍打死我啦

派我 絕不同路

完來你係創主台 神 合味道檸樂

不如你同詠巴比下賽

仲有無人要叫波 無我訓先

黑巴我支持你 買小小

想再等

2-2

唔洗比 黑名單兩年前己經出哂名

我屌

同自己比賽算

1.56

保特兄

..

無入球爆jor

和咗 實角大...

唉 等咩呢 依個等贏就算啦 派我

2:2 no goal

諗住等 4.5 升高小小水位入.....打打下字 2:2

你的小小 我的重注

一日豬一千點玩呀

差500蚊
跟下水玩下

我個無入球啊

仲有咩心水

買我對家唔係跟水...

買奧沙下球ok

燈水都跟

me -8K today

原來係你

中左派小小得唔唔 真心想借運

無錢啦 得番10蚊

4:2派你$100

買左no goal了

唔會4:2 拉斯前好廢

傻既 而加緊係買客隊下一隊入球

你快啲訓啦

依家補少少和 5:2會好啲

無計依排太黑

唔啦 等緊人派

刷c pls

你

小心比人jer牙

人地唔識笑你呢d低質笑話

c呀！ 我要c呀

已補

已經抽左好多個

抽5中我

買左咩

比c我呀 dllm

找數真漢子 唔似莫艾誠條撚樣

拉c 角球

抽多幾個等大家轉下運都好呀
利申：-6k

客隊ngis ok

BB入左幾多c？

睇黎黑巴會中條角球 4c 了
我一唔推就豬

我連抽的名單都被skip CD-ROM forever

下場應該買乜嘢

我要連c呀！我仲差好撚多個c呀！

都叫你跟我買大 年度世紀絕無僅有重心推介

9.5

應該用 先岩

和咗實刷

怕咩 而加先60分鐘 仲有咁多時間 呢場完場10角都唔係問題

55

拉c一係4:2 一係和
咪走盤

唔通會半2全7咩

gun你
岩岩入左8.5b

我咩都唔知，我淨係知道佢要爆c！

大家都識買大就岩啦

no goal 角大

4角-4

不了 拉斯會入多粒

-6c

應該係2:3 奧沙3分完場

放心實有

角球角 角球角 拉斯

我要加注8.5b

仲有咁耐 怕咩 實有角

聖保羅-1 可以一試
但我唔會推 小注好了

5角

5c

希望爆角之後...

Fake c

加注了

唔係咁老土食角啊...

補唔到8c@3.4

食左角

光速補一補無入

召喚連c雅！

no goal@3.65

爆c啦好嗎

Las palmas

冰封角球

拉斯要爆c

拉素似伏

小試

無買

食曬c

6.5大 7.5s

無得冰封

黑名單年度世紀絕無僅有可一不可再重心推介 奧沙下一隊入球

3-2

拉c 3:2

3:2!

.......笑死

下次尾關唔好要半一盤

拉斯比多粒

大蛇

黑單巴

jump

入球 > C

奧沙 goal

冇買e場
純粹覺得伏

diu入波唔刷c！

個低B仔趺腳og

Cupped 停角了要

5:2 5:2 5:2

老烏

我話你條過關

你中左 奧沙 下一球

4:2 同5:2就肥肥

入多球開埋個上盤比我

on9 慢傳 咁都老烏到

烏龍球！ Unai Garcia 將球誤入自己龍門。比數改寫為 3 - 2 。

點解可以跣腳踢咗粒波入去

得番最後10蚊好 買條8串1過下手隱

西甲假撚到

假波

我又跟下先

劇本

黑名單準撚到 4.5b 15min收錢

角大已死 應該可以出燈水系列

要等多陣 等埋注7.5大收錢先

劇本寫要爆c ok？

依場唔買主都唔會買客

拉斯one more

你老母

畢包w

派？

5:2 抽2個派100

要jump了

馬拉雞

我呀!!!!!

相信我嗎？

屌你la 成日反手 好彩me醒目

信 你重心係咩

不了 訓

派嗎 cuppes

要乞左錢先有重心

黑名單再買奧沙ok

4:2既話派俾保特兄

支持呀
我cash 小2k 有咩所謂
大家開心

-4c

比多2球我

6c

得番10蚊 經過琴晚教訓 唔會幫來路不明手足

又係佢

好賤

富者愈富

lm

準備大c黨

要爆c了

拉斯入多球

唔好比佢停！比c我呀！

你職乞來少我一個無所謂

話說我尋晚跟你買左場 先知你大名

差2角 夠薑你半2全7 我跳

講出黎就得

邊場

6.5s頂住

唔好跳！

4:2 fake

摩納哥上盤

好有所謂牙

4:2。

屌..係諗下都死啊..

c呀！

Goal

4-2

原來冇fake

4:2

屌 仲以為炸左

上盤

記得派我

我我我我

唔派我既同路

Me

哩到

同乞衣爭 食屎啦

又入波 c呢？

Bb米9up

希望5:2 有得派

meme

4:2 半場 10.5 倍

-,-

黑巴 我咪話左多多大波都要入 大硬

Blocked

Unblock返

c呢？

原來已經無人跟我玩

快d完場

唔準做停屍間

我睇唔明..

求乞

c呢

因為7.5大會中

好似係兵工廠

角球角 角球角 屌你老母 拉斯

玩撚猿

買曬6.5-9.5角大

我訓了

無 我無買呢隊

屌緊西班牙波

過比我

角球呀！你地同我快啲刷！

贏錢既派我

留定e mail?我冇tg

我上post叫你入西甲呢場大 3.5 4.5 5.5都要入既

算啦

呢條係聖保羅
5分鐘 1:0 緊，準備jel

6c 6球 下一個會係 6張牌

Ok比4個你

我記得你po左兩條 第一條 跟住下邊有人講 黑名單都唔識個陣

allin哂拉c, 冇得跟
支持你中

Hitommy32132@gmail.com

-4c有機嗎

我咁準

旁證巴打 如果贏既tg我 caddybolt 我會將你派我既派比巴迷子

7c 定 5:2先

一蚊都無 留名睇野

Ok?

屌你老母 拉斯！！！

why not both?

摩哥係咪無法卡奧？

5:2 我都收工訓覺

..好想再乞多一百玩

7c然後角球直入

咁要8c

可以乞嗎

當下 我信了 辛苦晒

無 6c完

屌你老母 拉斯

屌中左

搵黑名單都得 佢差我錢

一定有

無理由架 我琴晚係講到明架喎

7c 7球 7張牌 快

c呀 dllm

real?

同求

你都差我錢

比多3c我呀！

扮野

比多2角我啦

冇法卡奧

忍下手訓醒會 長勝 好似係

下次你 我話既

無可能 你跟我買32中1 全對家應該fatfat左

食不食營多好

7c 快啦屌你

G持了

一係就4:3

食啦

聽日whatsapp你8串1先

無丫 聽日先第一日入組 你地買咩 我十蚊十蚊咁跟

7c未呀？

2017了 仲唔加我

保特兄check tg

唔入多粒 jump啦屌

自 尋日先岩

唔係真係準到咁？

7.5s最後機會

all in ng
7.5s

Tg gp? 我無入 呢到我都係輸咩先上黎

旁證巴 聽日有緣再見 見到巴迷毒男黑名單就叫佢地叫我上po

唔派我 hurt my heart

momola

8c 就最好

osasuna 個兩球到底點入

係依度丫 我都無入

8角完場 一定會 你老母

5:2

輸哂

有咩谷

派我

垃圾 無你電話

5:2求派

5:2 幾倍

我有龍之谷

我唔屌你地啦，你地鐘意刷就刷，唔刷就算啦

一樣。聽日入返50 再黎

澎馬咁勁

jump 無角

唔知會唔會爆

唔用wtsapp

On9咪主其他阿仆街

30

追多個主ng 先

有谷加埋我 我都想入

有人派了

我開完 放心水？

有人要派我

派pls

博洛尼亞下盤?

抽抽抽

獨孤求派

唔派我就同路 講完

買ng即入多粒，屌

派埋我，我豬到無晒了

唔訓住了 好緊張 買左波強

Lmlm

7球 7角 7張牌 快

唔係比你7.5細贏錢啊....
7.5大最後call

Lm 賣電話

5:2?

神級差一角

佢老買半主走黎下半場先發力

Las palmas -1

真心求派

無錢會唔會中得易d
畢包 3:1
拉素1:0
摩立哥 4:1

補返小小 第8球 主

主其我就屌你老母

係我求人派 唔係求馬會比我派

又比巴迷

佢無錢開飯

5理了 照我

如果開唔到8角 全隊死啦

我都無豬左3k

巴迷賣啲機賣到上樓啦 無錢開飯

吐血

我仲食到麵包

7.5大

真係咩

屌你老母 拉斯1！！！！！

摩無出花膠

以前個名咁熟

6個完

補5分鐘 飛雲黎啦

早知唔買住 想退飛

摩納串畢包上盤

重心 畢爾包 輸左我戒賭一星期

補5屌

乞討100🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

5分鐘刷兩角

買摩納哥個d小心贏波輸盤

5分鐘入多粒

加油

比多4角啦

補咁耐

買左啦已經

4分鐘刷4角

Calling 六粒飯 我7.5大食硬你

點解咁講好難易 小妹學緊野

俾50我得唔得

留力歐聯

仲有冇水

7.5 8.5b玩完

有錢有水

屌你老母 西甲賤種

補保勢係假

諗緊allin

望下先

陣容問題

7.5s頂撚埋佢

保本

Pumas 2-0 正氣

比個連角 爆佢

場場都咁癲既你

要中就要中架啦

有時真係唔識玩角

如果中我#442話派
咁就#443 到場波完 抽2個 好多名 唔想抄

我呢

實頂到

六粒巴又中...真心派我得嗎

姐係？

屌你
下次派第一個skip你

咩黎

me

摩出埋d 90後陣容

留名好重要

留多d中D

..最近我要諗對家先幫到手足..

爆角未

Ft 5:2

我啦好麻

明白了

梗係擇到追和就算啦

4連角未

6串22 又過3關

但無回過飛

下場買咩好

我睇和多 祝你好運

6個C 完

7.5d cashed

個apps做乜撚野 成日都係咁

5-2 完

謝黑巴

豬哂 訓
各位早抖

六粒仲有冇水

拉素 畢包 摩納 3場波串埋

輸哂啦我

拉素

同黑巴同路

唔係講緊摩唔好咩 雖無得買

仲係負緊4K
唔敢推

派到未啫

Hi仲5瞓

29倍goal

輸死 鼓油比我乞

賣我電話num

Dllm4:2完咪算

我都豬死了

22完咪好

點解1-2果陣我唔補飛

聽講有巴打買畢包同摩哥 ok

#443-#786
有冇巴打比個網黎抽？

角大係咪死好多人

派我好了

我比

保特贏錢唔派

上邊明明講摩哥出緊後生仔 唔係唔好咩 求教

擇到追和公平啲喎巴打

有冇人信馬拉雞

個陣明明同對疤一樣...除左法膠

我度5分鐘 5分鐘後出心水 後生仔廢

擇到追和公平啲喎巴打[/quote

幾時對個疤呀

聖保羅2:0
六粒巴
利申買大

加油派我

栗米

無花膠 唔放心

咁姐係多後生 無經驗 買對家就fatfat硬咁制？

2:0 jel ing

唔知邊條友問我拎完水就走左，結果得自己玩

中我

又無我 針

中2次

仆街訓撚左身係摩哥，出90後咁屌

Re從零開始的運氣
旁証
請留tg

唔係你

留定自己補上
@realwatercc

仲有冇水 六粒巴
乾塘了

...無我

Mk88881

Cdrom唔好派啦..

睇唔睇好摩納畢包上盤 諗住allin

派我啦

未見過

唔會係我掛

自膠..想講鏝

咪派CD-R 啦

其實我都好少上黎 我都係cd rom

Ching你走先 我幫你頂

點解唔派我

準備補上

我晚晚出水 晚晚陪屌波 結果都無人派

派我得嗎

姐係輸啦，比人炒

咪係

巴打派俾豉油專家ok了
唔洗派我

係咪我

俾多兩球我

等到3:45
冇留再抽過

認得你 拍三級 識畫國畫既

派我就ok 我無錯吃飯

Miss u ma

派我啊

屌

ok

下次派返u

你老母 唔比我

又成功

應承左你😘

如果我買會買南特

我要50⋯，可以？

畢包上盤點睇

下次到你 我話既

原來係有組織既

又豉油 乞左一千都黎

😘💰

小小心水

大撚獲啦！！！！！

ok
豉油專家留tg

...勢力好大

無錢開唔到飯 你寄上去天父到比我

俾人屌緊

想買摩納哥

嘩

再抽抽ok😔😔😔

我見到陣之後唔買主都唔會買客，寧願避

幫你屌返佢

26901135 多謝巴打

Rip

原來玩人多

畢包睇落ok

拉素呢？

集團經營

26901135 睇黎你想戒賭

有無人組隊

唔係唔好放num出黎既咩

拉素場波開大派你$100

利申：無買 無認真睇 不過南特都係最多嬴半格

Sad

幾時到我 豉油

拉素點睇？

你巧巧人🤣

要你買先有加持

我可以乞嗎

有冇青派譚

派完就戒賭

成條入曬了

訓算

多謝黑單巴

Allin 馬拉雞

Tg:Luffy Zero

100賠

今朝cash out 左20k 了已經

你都留左ac再留tg有咩用呢

黑名單深思熟慮後計算出的年度世紀絕無僅有發達機會上樓重心推介
馬拉加串南特

500起機

聽日準備收多600

..要求派多一百

六粒飯巴打

我出左心水啦

想g

跪求派

拉素點睇

六粒飯又中

+1

慘在睇到錢 拎唔到個下慘丫 老細

咁即係對家

聖保羅-1 開出既話
頭5抽2個派100

利申依家 2:0 ing

咁我直接入落你ac

唔跟等輸啦

本身想買馬拉加

夠人了

😍

計堆我得唔得

埋

沙皮=波post財神爺

6粒飯=波post 財神爺version.2

😑

迪米捷利斯

差d為左覆人 覆唔到六粒個

上路

同六粒米巴打好無緣 次次一唔mon post就派

吃屎

光蛇今晚贏左幾多

你已經有人派了

買左包包
求你了

聽日拎20k, 後日拎20k
正返個d 就可能1k 1k 咁玩，唔推了

諗住乞中返比你

all in左摩納哥 拉素 包包 盤 3x4 求中

去狗會一次過拎唔得咩

馬拉加實贏盤

唔得

黑巴 博洛尼亞半主掂唔掂

一日最多二萬
多過二萬要填表

拎現金，一日最多20k

88先斷2關

摩納哥上盤好驚

你不如早d問